有無人部iphone7成撚日斷wifi

轉左router 都係咁